iphone7 hang機

早兩日部ip7無啦啦就開唔到apps,禁完個app icon個icon變一變大就冇事發生冇開到app
禁home button 有震但係就冇反應（喺多工page禁home button有震但係冇彈返home page,冇反應）
咁我諗住熄mon再開mon啦，點知因為home button冇反應，指紋都冇反應又冇得打密碼
結果要強制熄機再開先冇事

有冇人知咩事
iphone 7 ios 10.1.1

10.0.1長期跳畫面 電池Bug 堅決唔up

讚apple post就咁多人仆住覆

Book天才啦屌
個個天才咩

比咁多錢買iPhone 有咩問題緊係要煩下啲天才啦

利申 用緊iphone 7無任何問題